點睇利物浦下場英超大戰曼聯

曼聯氣勢咁旺，贏就破蘇B處，繼續榜首，
贏唔到，係咪就基本上玩完了

咁搞法隨時要做老三

利物浦輕鬆贏波

贏硬既波totally no mood to講

今次唔洗靠球證都贏倒死獌狗啦

下,贏硬？

痢贏硬喎

贏硬

3:3打和啦

和都死呀利記

樓主係咪on9我利輕鬆幾球越位入球
想輸都難啦 係睇中出獌幾多球。

識波

我利贏係100%嘅事

曼聯輸鳩硬 蘇c 吹大左啦

榜首

我大普巴收硬你利皮喇

Liverpool will win 4:0
Salah x2
Mane x1
VVD x1

今季雙紅大戰 is侮蔑
我利黑一個越位入波 一球12碼

沙拿 文尼 明奴 各再入一粒

另加Owen入波
又半打

Easy to win 啦

獌狗而家排第幾

依家連贏好多場WO，氣勢好旺

4

SO B未撚輸過

利物浦一定贏根本冇得輸

點解咁有自信

唔知邊個打mma

nowTV 621台現場直播

獌豬撚緊架啦

猁狗而家有4424冇得輸

未踢先怨婦

落閘放獌

應該全隊都得

講真出我既話贏緊

全個post都係獌狗人型蜈蚣喺度燈

恰

佢都算係怨婦利一員？

認真當全世界都睇好個隊就會輸
上季雙紅會一致睇好利結果。。。

死痢狗之前摩狗做主帥先險勝，今次被人456啦

睇麥撚
利記羸撚硬

我利上次撚爆左摩廢奴呢個飛機杯，唔知今次蘇B可以頂到我利幾多次中出

比d咁ga對手魚拉突 is侮辱

VVD 1個守撚哂馬福普盧山

高daddy要承受害慘摩daddy嘅惡果了

想同我曼鬥4424？猁地未夠班

明黑鳩你

和氣生財啦, 我曼比番一分你猁, 以報殺父之恩

賤種獌好撚惡
不過賤獌都鐘意mma防守

呢招最毒

成陣腥味

3分ok?

話晒之前都7連勝啦

淨係入越位波都夠456魚拉突啦

上場幫你炒摩狗，今場幫你炒so9

猁贏硬 我曼唔夠踢

點解？

成班死獌狗洗唔洗驚到係咁燈啊 垃圾猁咁閪廢都驚

成堆獌狗喺樹肉鳩酸

曼聯有C朗 美斯。尼馬喔 贏鳩硬喔

條友好似係獌迷嚟架喎

係咪兩邊球迷要鬥讚對方贏撚硬

蘇b蜜月期已過

曼聯連psg 都大炒，點會贏唔到猁狗

笑死成獌想同市拎冠

贏好啦, 未整傷vvd

一面倒利記贏波嘅球賽

全季都係咁

利狗燈就係煩
獌狗燈唔計
係謙

都係果句，季初買咗利冠，等收錢

揾多幾個旁證睇啦你老味

Martial lingard出唔到就等收皮啦獌聯

仲好意思笑痢怨

佢地出晒名鍾意搬龍門

問下利迷隻狗

獌會幫鏝攞冠軍

只能說 呢場大戰普巴好重要

利物浦高少少.

啱啱歐聯我地留力
下場我曼大炒垃圾利起碼五球

仲要我獌主場

輸2粒等你地輕敵咋

唔好忘記你地做慣underdog

痢係怨婦喎，全個波台共識嚟

下場點算

估一隊全季輸過一次既榜首會嬴同一個聯賽第五既都叫燈

咁馬會開利記讓一球叫咩

利迷連般茅都要燈又點計

其他人唔可以讚痢狗勁架
佢地出黎抽其他隊廢就得

唔係我利幫你踼走摩狗
你地會有蘇B打撚晒飛機咩
放過我利好無先1分都好呀

另外18隊多得利唔少

聽講 廢sir親自督戰

英超CEO同首席裁判都落左order點判

其他人唔可以讚獌狗勁架
佢地出黎抽其他隊廢就得

得啦得啦
呢頭笑人6弟果頭話人勁
你覺得好撚合理咪得囉

駛吾刀